黎明 破曉 晨䂀之後係乜？

仲有 曙光，晨光，朝陽。

諗唔到了，有無手足接力？

push

黃昏 落霞 旭日

不死鳥

重光

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

雞啼

早晨

甘露

夜神起義

旭日 東升

之後係準時返工

11.14 曙光行動 繼續三罷

玉莖重生

光明

Iphone 3到iPhone 11都係叫iPhone 改咁多名做乜

乜名都唔緊要
最重要罷佢老母

郭富城 張學友 劉德華

曙光 綻放

清晨 早晨 拂曉 凌晨 微明 天亮 鋤禾日當午 夕陽無限好

唔理咩名,總之就繼續,行動不變

黎明又來了

黎明再3來

黎明又翻兜

星期四 星期五

黃昏係日落

2.0

晨勃

晨曦 愉園 東方 南華

直接講返廣東話 朝頭早 晨早 一大朝早

本土d 倒塔行動

覺醒

咕咕固行動

風再起時

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

偽晨曦

閃電戰，閃電行動

2.0 3.0 4.0 5.0

咕咕咕 各各各各 哦嗚 哦嗚 哦嗚

暮光

晨光第一線

通頂行動

黎明放題

曙光

咕咕固～

在晴朗的一天出發

有聲

日昂

晨運

光復

鳳凰行動

曙光嘛，出左post

香港早晨

你中文拎咩grade

拂曉

黎明2.0 破曉2.0 晨曦2.0

Agger 行動代號會轉係講緊個行動既性質唔同
如果一樣既個名可以keep住用

拂曉 光明 旭升 天亮

繼續行動

諗夠7個 夠用一星期啦
下星期直接加個2咪算

熹微

sor自膠 因為有時傍晚開花

晨咁早

佛曉

紅日

用藝人名，令佢地無得係大陸搵食

𠽌𠽌𠽌

學友 天冀 星池

Support

第日香港立國全部做戰艦名

光復
革命

紅日發放金箭
晨暉
天照
陽溢

墨水係咁多

日出 日昇 朝日 朝陽 晴朗

你又啱喎

昇陽

黎明來到

日照行動

東升 耀陽

後面加個2.0，3.0，DLC

晨輝 朝陽

黎明我又要
黎明我再要
黎明我仲要

要追旭日 身陷夕陽

感光
希望
奇蹟

暴龍哥

威力加強版

晨曦

拉 咪無聊啦

盘涅行動

勃起

早晨全餐

點樣日日唔同再咁落去唔夠字用
分分中要搵埋Ben sir 教我地中文

萬千星輝

學友 富城 劉華

你開係創意台好過啦

屌

夕陽係收皮

想like

曙光行動

搞多兩日啦，我好想返工阿！

我覺得下一個目標係起更多路障
因為少左巴士 路面好暢通
小弟建議今晚18區用磚起永久式路障
封至少一條行車線 減少車流量
但留返條路比物流同緊急服務
如果封哂就好難補給 (e.g.中大)

Leon
Dawn
Edison

以前百份報個slogan 「日出東方 燃點希望」

黎明來到
黎明再來到
黎明3再到

秋陽, 朝暉

東方昇

正想打

重光
姐係要凌晨光復

推

逆光 驕陽

曙光
烈陽
紅霞
清月

日出東方 唯我（暴大）不敗

笑左

諸神之黃昏

微涼
漸漸
和風
飄陽
風起

未日

不斷消費黎明就得喇，你估拎大紫荊唔使付出代價呀!

旭昇

膠post就唔好上熱門喇

晨勃行動

眼瞓行動

BTW 不推文

就咁睇標題同你個comment都啱嘅
日出完之後咪到日落

德華，詠麟，鎮濤，百祥，成龍，文樂，嘉爾，偉霆，小春，愷威，楊穎，力持，浩翔，耀威，蹄露，家輝，思敏，祖兒，祖藍，競徽，永廉，揚明

都話唔用2

平明之戰

算啦我柒左 下次會帶眼

日出

烈日

晨早

笑中有淚

我今年無聽過

微熹 拂曉 初晞

morning Q

閪冧行動

2.0
2.1

弱弱發現

聞雞

屌你忍唔住

霧醒
夢醒
光明
希望
朝陽
旭日
烈日

依啲名好中二

劉華 來到要光復這香港

多謝提供笑話

朝氣

鼓菇故

咁不如

晴朗行動 先啦

或者商台會幫下手呢

靚

有畫面

迫車返工，搵錢養家

不推文提醒
between 固固故 真係幾好笑

晨星
晨興 (CU個書院)
呢兩個都幾好聽

星期一 黎明
星期二 破曉
星期三 晨曦
星期四 重光
星期五 初升

一至五無限loop

呢個正

轉載

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車#VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

#UV5637 MAZDA BLANTE
#NZ5436
#SW6542
#TA5942
#VT9379
#VD7235
#VT8075
#VB7346
#UN5239. HIACE
#UZ6092. PIRUS
#NU7946. HIACE
#UZ2379. STEPWAGEN
#TE6472. VW CADDY
#RL3947. NISSAN C26
#UY5367. KIA CERATO

#SU7263
#PX2735
#NB5296
#Rk4276
#Sd5346

鬼家長車出動
車牌：#NF7258

兆康
#VH5726 黑色noah

From TG GP

咁似開緊八門

明夷
但呢個phrase有少少太grand
亂用就會好似狼來了

諗夠7個
以後星期日至六都有個別名
香港人歷史
香港人day name

朝陽行動

東升

一齊去做雞

岩呀 咁鐘意番工 唔好放

Rises

雲起

「行到水窮處，坐看雲起時」
在絕望中看到希望，在希望中看到自己做到真實的自己。

日岀，早晨， 朝陽，朝早

日系- 御来光
支那系- 紅太陽

三更，五更

聽日咩名

朝孔雀 晝虎 夕象

拉
非行動post

星期一 黎明
星期二 破曉
星期三 晨曦
⋯
⋯
⋯
⋯

屌有聲

榮光

返工行動香港人 返工

叫你對偶咩

革命左未？

打狗

擎天

朝日

唔識中文咪衝出黎柒啦

抬頭吧～

驕陽

光復香港

曙光啦 之後再諗

屌你

破虜

推！食住個勢

黎明我要

日不落

天光

曙光 晨光 日出

夠鐘起身__ __ 行動

諗定7個名之後每個星期再重用 啲人會記得

中共滅亡

D人真係唔識架wor
依家係諗朝早既名

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

黎明我仲要

雲破

孔雀

之後不如抖下先啦
抗爭都要力架...
我格住個 mon 睇都已經好攰

晨操

我愛黎明

version control
晨䂀 2.0 ...

黎明我又要

寒戰

食tg死晒

呢個正！

學友 富城 德華

黎明X 黎明XL黎明XS黎明XL+
晨曦E 晨曦XR 晨曦11

中出

炎曦
白晝

其實用返黎明咪得 有象徵性既意義 黎明來到 要光復這香港 無神神變左第二個名為咩

係blow gun

旭日 朝霞

咸蛋黃 夕陽

光復香港後
我地好似日本咁，唔用星期幾

直接用 黎明日、破曉日

認同既請推

破曉

準時返到先勁

不過呢個又幾好idea

咪係，你final fantasy都final咗十幾次

殺出個黎明

日出 迎新 零日 黎明

清晨、黎明、早晨、拂曉、晨光、晨曦、曙光、凌晨、破曉、微明

日出行動咪得

報牛

一星期一循環就得

明光

night shift: 紅燒狗肉
day shift: 曙光行動

南華 東方 愉園 日之泉 花花

太陽如常升起

旭日

佢又錯唔哂ge

愉快感覺彌漫清晨

大義

黎明不要走

東昇 耀陽

沒落行動

豔陽

第個地方我唔知, 香港既話我識答, 係返工
黎明 破曉 晨䂀 返工

東昇、耀陽、洪興

旭日 曙光

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

𥌓光

初昇
曉啼
暾晹
朝曦
曙曦
朝露

填海不了

我竟然笑左

港共夕陽行動

仲有升key雀

朝早 ：曙光 日出 覺醒 ，夜晚 ：夜神起義 月蝕 烈炎

烈唯
百祥
詠麟
鎮濤
家輝

傲天行動

咁要埋黎明之前嘅黑暗，唔好忘記犧牲左嘅手足，要世世代代都記住。

早晨
晨早
今早
一大早
晨光
晨運
晨起
早起

唔好沉醉黎明之後，要世世代代都記得黎明之前發生過咩事，唔好唔記得犧牲左嘅手足呀

Eternal vigilance is the price of Liberty !!

黎明三百六

日昇

晨光

毅行行動 今個weekend搞

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

重光行動

早安 早餐 早上 早點 早期 早晨 早一點 早飯 早些
用晒就2.0

黎明 -> 破曉 -> 晨曦

細雨

忍唔住大笑

笑死

Common Kiel

斑鳩行動

諸神黃昏

司晨，鳥鳴，晨初，露水，初陽，晨光

ching你個太陽都幾跳脫

唔好笑我喇原意係想指啲人咁鐘意翻工，令佢地收唔到工炸嘛

煦光

呢隻野把聲好鬼煩，條聲帶咁都唔損仲日日起勢咁叫。

好撚削

港大開始清野 想聽日復課！仆街張翔

麻雀都唔見曬

第七日一定係重光

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.